希望CC台建國手足唔好再教壞人

「突襲」林鄭成功 中五生合照時展示「港獨」標語

你地負出既只係係屋企click一個讚
但人地負出既係佢地既前途

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

逞一時之快

連登禁個正負皮就一秒嘅事 人地要好多時間鼓起好大勇氣先決定咗做😢

😢

真係有細蚊仔聽果d網上文宣

上得去嘅 會未諗過呢樣嘢？你都係擔心下自己聽日會唔會畀人炒先啦

建國後佢會加官晉爵
怕咩

五毛JR係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

不如你d毒撚擔心下自己仲好啦

精人出口 笨人出手

0秒CAP圖

精人寫list 笨人出口

係
宜家擔心緊條女出12月間表先知可唔可以陪我睇五月天跨年

你quit咗u未

唔巧係到問

ok